有冇人覺得FF13 Lightning好撚正 (4)

唔理啦,開左(4)先
Lighty in Real Life.Would Bang 10/10

LV Model Lightning :

Lightning in Lightning Returns:

Lightning is cute :

Goddess Knight Lightning:

Original Lightning:

lmlm

得閒就上黎UP 雷姐D相, 我有幾萬張雷姐圖

唔好隔太耐之後又沉到上唔返

lm

強勢留名

每日一UP

劇毒po

計過，半個月係極限
之後再推唔返

原來係半個月

黑人?.jpg

[url]

圖呢

上面

第一眼以為金髮

已經唔係用lightning黎形容咁簡單
D新聞話係Designer放大逐條頭髮去執.....

more plz

cute 3:

Lightning!

Noct佐助都成日去隔離打part time,
反而好少見lightning會客串演出
明明人設咁完美又高人氣

waifu

一隻唔夠

Arts改

Lightning眼訓

好一般咋喎,成個男仔咁
2B,丹娜依d先係best waifu

2B

Burn the page for me 燃燒我的過去
I cannot erase the time of sleep 卻無法燒毀我沉睡的時光
I cannot be loved so set me free 無法接受你的愛 放我自由吧
I cannot deliver your love 我不能傳遞你的愛
Or caress your soul 亦不能安撫你的靈魂
So turn that page for me 所以 就讓一切隨風而逝
I cannot embrace the touch that you give 我無法接受你的擁抱
I cannot find solace in your words 也找不到安慰的話語
I cannot deliver you your love 我不能給予你需要的愛
Or caress your soul 亦不能安撫你的靈魂

米卡比巴打上水

LightningxSnow!!!!

Snow

同snow一齊咗幾百年嘅蘿莉

呢隻蘿莉大過咗
應該都會好似Serah咁MK
啱晒Snow鍾意食細路女
可惜
最後都係俾主人收返

Lightning Returns
辣殺驚

劇情寫到咁都唔ship雷姐同Snow
個MK妹係都要無厘頭彈返出嚟
最後搵返Serah嗰下真係不堪入目

agger

Snow冇扑過唔信

好正

幾時出remaster

ps4 remaster

Lightning x 廢柴Snow
Noel x Sarah

留名

支持樓主改名 “超級 lightning 黐線佬”

ok但賴得改

Snow份人太忠直，唔會搞蘿莉
反而條Noel就肯定搞過Serah
難為Snow成頂 笠到落腳
都仲要講話放心
講咗話會幫佢搵返家姐
係都唔信，係都要跟佬走
著到賣肉咁，同條契家佬環遊世界
俾個契家佬啲咩女巫力量整死埋
仲要多謝個契家佬保護自己個老婆

到頭嚟，個契家佬鍾意嘅都仲係幽兒
而且，個幽兒本身都係人哋條女
凱厄斯以前都為幽兒犧牲咗好多
但換嚟嘅結局，係代替雷姐變成女神騎士

根本全部都係錯配姻緣

格肋底

最襯嘅一對
可惜

正

為何朦查查
誰時時朦查查
誰常常朦查查
朦查查

巴打好有愛

玩埋零式就開雷姐

Type-0
btw type-0 seven同FFXIII Lightning真係好撚似樣,都唔知係咪Lightning個女黎

我都覺得有啲似

七妹正

推post

PC版係咁crash
搞咗好耐終於正常玩到喇

雷姐係ff13-2個cg靚到痴線，套盔甲著到勁sexy

好鍾意佢呢套衫

+1

幫推

雷姐

樓主推 post 嘅毅力

已經唔係日日推啦

FFXIII-2玩到好悶
冇雷姐丁就快頂唔順

呢張zoom-in

忍下

FFXIII-3 有排丁

終於玩到呢度

其實我都好鍾意佢，仲特登買左1 2 3 集 不過第1集開頭過唔到隻召喚獸....

丁雷姐

丁過啦

仙氣

個個人設都好正 但係劇情同系統 災難級 惨 ==

個故求懶人包
懶得搵 / 玩

聽講劇情實際時間幾日都冇